噩耗！內馬爾15分鐘訓練都受不了，掩面退場走路都有問題

和瑞士的比賽結束後，巴西隊的首次恢復訓練內馬爾就沒有參加，6月19日全隊的第二次訓練，內馬爾出現在訓練場。參加了和瑞士的比賽的球員開始簡單的恢復訓練僅僅15分鐘，內馬爾就相當不舒服，在體能教練的陪伴下走回更衣室。內馬爾走下場的時候還捂著腳踝，似乎腳踝有些問題。

目前巴西足協和教練還沒有對內馬爾的情況進行解釋和說明，他是否在和瑞士的比賽中受傷，或是舊傷復發暫時沒法確定。

who is內馬爾

內馬爾真是牛B死啦

下屆再踢囉

卧糟 太牛b了

出到都無用啦, 上腳就比人剷到飛起

又玩呢招

恭喜巴迷又可以講巴西出局都係因為冇泥馬

g9g brazil

冇尼馬妹波仲爽

No surprise

咁玻璃

大賽球員

劉翔兄弟

屌 d仆街屆屆都踢死人

避戰德國？

玻璃球玉

內馬一直在玩命

佢真係打起左個朵就開始呃飯食

成撚日扮傷

無語問蒼天

內馬爾好可憐啊，無語問蒼天牙

又黎

狼來了

巴西又唔係冇人
少左佢喺度玩波仲好啦

係咪想俾壓力 fifa

打門

可以踢返現代足球

認真，上場d人又真係mark住佢黎踢/撞

踢法太前衛

又想去蒲

可能冇佢就捧盃

尼馬一直在玩命

插水都會傷咁神奇嘅科科

咁快怕輸

唔想練波咪扮傷囉
睇死佢下場冇事照出

又要帶埋佢件波衫影遺照

趕住番去食雞了

屌你,咁後生就去法國踢養生波打啤牌,唔傷就假啦

佢係咪每屆世界盃都要傷 輸咗又唔關佢事

無尼馬巴西可能重勁

睇幾十年波真係想佢傷應該得尼馬

雖然乞人憎,但冇左佢世界杯真係失色左
carry 一隊波既能力黎講,美斯C朗之後點都到佢啦

有冇外馬爾?

2014????

覺唔覺得個劇本熟口熟面

我覺得佢拖緊巴西後腿